Iu為什麼一年沒出新歌了?

樓主你不如搵啲正經事做下啦，雖然有衰妹睇係幾好，但係你咁搞法唔掂喎

冇野好做, 等訓教

打咁多字都唔貼下圖

佢唔出都夠食啦

可唔可以出多d腳背圖